{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3328&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 M"
    },
    "text": "この宿泊施設は駐車施設を提供しており、位置は京江線京畿道広州駅の近くです。 宿の近くには慶安洞公営駐車場があり、Eマート、光州総合ターミナル、参照ウン病院、慶安市場までは徒歩5分の距離です。 地下鉄京江線京畿道広州駅は車で5分の距離にあり、京畿道広州市役所は車で10分の距離に位置しています。 南漢山城と昆池岩の花潭森は車で30分の距離にあります。 周辺には美味しい店が多数位置しており、光州元祖カムジャタン、ニポンネポン、タンファカンフーマーラタン、カンウドン、ユガネタッカルビが有名です。 客室内では無料のwifiとネットフリックスをご覧いただけます。 ロビーでは無料でコーヒーとスナックを提供しており、各階に冷蔵庫と電子レンジがあります。 宿泊料金は2名基準であり、追加入室人数は1名当たり1万ウォンの料金が発生します。 ただし、特定の客室に限り同性のみ最大3名まで入室可能であり、3名男女同室での宿泊は不可です。 寝具の追加時に追加料金が発生し、チェックアウト時間以降は1時間当たり追加料金が発生します。 客室にはパソコンが設置されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには慶安洞公営駐車場、Eマート、光州総合ターミナル、参照ウン病院、慶安市場があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "地下鉄京江線京畿道広州駅は車で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "南漢山城と昆池岩の花潭森が車で約30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には光州元祖カムジャタン、ニポンネポン、タンファカンフーマーラタン、カンウドン、ユガネタッカルビなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では無料のwifiとネットフリックスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは無料のコーヒーとスナックが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名まで基準となりますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準であり、追加入室人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特定の客室では何名まで入室することができますか？",
            "answer": "特定の客室に限り、同性のみ最大3名まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にパソコンは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室にはパソコンは設置されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 392
    }
}